(建議)有無人想整長輩圖叫人罷睇東方

前日又見到東方話6/12係暴動

後睇維基發覺東方有好多長輩圖可以整到

創辦人馬惜珍販鴉片毒害千萬中國人

潛逃台灣，長期被香港政府通緝，可能有台獨傾向

英國政府收取馬氏家族不少金額，(捐錢予英國馬卓安政府，以求特赦馬惜珍)，肯定係港英餘x

有冇文宣台手足有興趣?

推